{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Danton/GM0022050932575/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Nylon Easy Shorts - Navy"
    },
    "text": "DANTONの男性用Nylon Easy ShortsはブランドDantonが製造した商品だ。 商品番号はSS22 / QM2425DT2Rである。 この半ズボンはナイロン素材で作られており、塩縮工程を通じてナイロンに天然素材のような質感を付与した製品だ。 膝丈で製作されており、楽な素材で夏に理想的なパンツだ。 表地は100%ナイロンとなっており、洗濯方法は以下の通りである。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能だ。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかなければならない。 ドライクリーニングの際にはボタンとアクセサリーに銀箔紙をかぶせ、分離されている場合には毛皮と毛を分離して洗濯する。 また、生地素材の特性上、伝線が生じることがあるので注意しなければならない。 水に濡れたり汗がたくさんつくと、他の色の製品と洗濯する場合、色移り、変色、脱色が生じることがあるので、速やかに洗濯しなければならない。 乾燥時には日陰できれいに形をよく合わせて乾燥し、熱乾燥機で洗濯時に製品が損傷や変形することがあるので自然乾燥を勧める。 また、生地の特性上、炎が接近する時に炎が燃え移ることがあるので注意しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Dantonの男性用Nylon Easy ShortsはブランドDantonが製造した商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この半ズボンはナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような質感ですか？",
            "answer": "塩縮工程を通じてナイロンに天然素材のような質感が付与されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品番号はSS22 / QM2425DT2Rです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのくらいの丈ですか？",
            "answer": "この商品は膝丈で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品は夏に適していますか？",
            "answer": "はい、この商品は楽な素材で夏に理想的なパンツです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の色の製品と一緒に洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと、他の色の製品と洗濯する場合、色移り、変色、脱色が生じることがあるので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はどうですか？",
            "answer": "乾燥時には日陰できれいに形をよく合わせて乾燥し、熱乾燥機で洗濯時に製品が損傷や変形することがあるので自然乾燥を勧めます。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意事項はありますか？",
            "answer": "生地の特性上、炎が接近する時に炎が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 411
    }
}